樂富站有死狗捉人

目測最少兩個俾人捉咗

屌

[url][/url]

頂

搞咗好耐先上載到

其實只要日日落雨

日日求雨

港鐵損失就最大

少左人搭車，工地工程延誤，物業滲水

你落一日雨，港鐵損失大過你用錄卡多多聲

正解

今年佢哋真係蝕到仆街

又係啲查飛人！成日查查查

依家上連登見到佢地，仲多過啲明星PO！

價就越加越貴。
又要查查查

但佢會用返公帑冚

港鐵前線好黃